新鴻基 新城市廣場想玩班市民

一邊職員帶人入商場
另一邊話無報過警。

唔理點都好 兩樣野

追究 狗察擅闖私人地方
新城市廣場係有職員帶警方入商場 請大家做野

狗 係算唔算係一個不給予權力的地方執法？
佢拉的人是否不成立

同埋成件事 如果狗唔入商場
根本唔會有呢件事發生
所以責任係狗到

推撚到佢仆街

我無野講 我要搵律師

我屌鳩佢老母 廿年沙田人嬲撚到唔識講野

推啊屌仲想拎光環？以為自己pp啊

所以要劍指 唔係帶入場果兩個職員

果兩個職員係棄卒

新城市廣場 似係想食兩家茶禮

一面唔得失市民 話冇做過 另一邊搵棄卒叫狗 掃場

唔好當香港人傻 要佢仆街

計仕仁單野就知
新地

之前d傻仔仲話新地好

商户投訴好有用！！！商場淆到仆街
平時隔離舖過小小界 大聲d 都嘈怨巴閉
今日仲要無通知就放狗入嚟 咁大影響
發夢見到好多BA姐姐 走都走唔切
d大肚婆員工要行幾公里去火炭站

新鴻基商場及集團旗下業務列表

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
SkyDining101
apm
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
薄扶林花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

其中新鴻基旗下嘅業務包括一田百貨及一田超市、數碼通SmarTone、自由鳥、 龍運巴士、九巴、陽光巴士、皇巴、快易通Autotoll、大欖隧道、挪亞方舟、挪亞方舟度假酒店、帝都酒店、帝京酒店、帝苑酒店、帝景酒店、帝逸酒店、香港四季酒店、香港W酒店、四季匯、港景匯、香港麗思卡爾頓酒店、香港九龍東皇冠假日酒店、海匯酒店、香港九龍東智選假日酒店、星峰薈、Wilson Parking 威信停車場、康業物業代理、啟勝物業、帝豪會、天際100，以及未列出嘅過百間公司

大家識做